哇 陳庭欣咁博

乜都睇哂啦

嘩樓主老母好博

好撚好笑

你老母

...

伸手黨

日後肯定畀人cap 圖笑

肥絲大隻